apple成日迫人接受佢啲缺陷,變成常態後就無人屌

microsim變nano,細果啲啲又要去換咭,有啲電訊商仲要收錢

無得換電,要掛尿袋煩過西

取消3.5mm插,焗你買佢個無線耳筒唔係就要lighting轉插

iTunes由始至終都係垃圾,入首歌入張相入鈴聲都煩過西,唔小心click錯set錯就洗晒成部機

m字額真係七到核爆,決定果條友試緊ifan柒嘅底線去到邊,下部再柒啲

X ，M 額， 嫌唔夠柒。

再整部 XR 粗邊 加 M額
整件極品你嘆
洗唔洗咁重口味

點解叫做迫人 你唔鐘意咪買其他牌子囉
仲有佢轉 nano m額之後 其他公司跟機 都未必叫做缺陷掛

掃mon 咁順逼我地d an 俠跟

仲有轉資料去android麻煩過你老母

係囉 android廠唔撚好跟咪得囉

2018年 有邊部Android機有得換電 有sd卡 有3.5mm 用mirco sim 唔係M額？

3星Note7全球爆炸 照奶
Note8>Note9 無突破 加價千幾2千 都奶

Pixel 3 XL 硬件廢過人 降頻板845 4gb ram 128gb rom 無sd卡槽 無3.5mm 特大M額 拍片4K 得30FPS 都照奶

就知Android狗信仰強過idog 仲全球7成市佔

淨係識屌Apple加價 無突破
自己Android廠做緊同一樣野
大陸廠旗艦都加價加到7千

除左samsung 其他廠咪一樣跟到足

其實一路跟開果啲fans 已經屌緊
反而岩岩入坑果啲傻仔好撚buy Face ID 同成皮野買部電話

有人逼你買apple? 你根本為反而反

你全部問題都可以買其他電話解決㗎喎

無人迫你用，仲有自己on9唔識用就咪衝出嚟柒啦

一齊都係習慣啫
touch id > face id咪又係一兩個星期內習慣
做咗廿幾年人，近排由windows轉用Mac 咪又係咁，慢慢記下啲快捷鍵，手勢，唔打機仲好用過windows

定係你人到中年開始跟唔上，學唔到新事物咋

Idog: 習慣問題

反正用得iphone嘅一定係人上人
唔希罕咩八達通交通準貼個啲
所以唔會有啲咩垃圾nfc

你咪唔好撚用囉屌你老母

啲相先垃圾
IMG9999咁好撚亂啲次序
一whatsapp同airdrop收啲相/第2部iphone內既相放入電腦
旅行啲相時間都順唔返😑

又係用家問題 可以不理

垃圾idog，駁唔到就亂噴屎，屌你老母個腫瘤陰道，祝你老母cancer早日擴散全身

佢轉M額，影響到我用iphone 6+
Safari 上網ios設計個mon頂細左，明明我冇M字額都

唔升

s9原來可以換電
btw你講嗰部附送兩條廢到無輪嘅曲面螢幕變嘅s9？
乜an俠唔係話shamesung唔行android one唔當an機嘅咩

咁多機都M額又剩係話iphone柒

留名睇樓主係廢中，每次買新手機都要啲後生仔教佢點用，所以唔想手機有新改變，驚要再學過

是但啦

科技比你講成缺憾
當初第一代touch mon又慢detect又差，無一樣野比得上實體鍵盤
但今日都係比人淘汰哂

我唔係ifandog
但apple有啲野係幾破舊立新

換電係睇個人需求，我由samsung s2到依家xs都無用過後備電(計埋尿袋)
m 字額係就係柒，但ui方面個resolution長左好多，變相一版show既野多左
藍芽直接同間接逼廠商開發更多好既藍芽耳機，我自己唔係咩金耳仔音質夠用就得，無線真係方便好多
itunes同意，但坊間都有好多野替代到

同意apple好多野都有不同問題，但佢大方向逼到大家去跟去改善，同埋常態習慣既建立都要基於舊野ux真係好先得架，你幾時見過samsung有咩常態帶動到？

呢個世界乜撚嘢都係咁㗎啦 習慣咗常態咗就冇人屌

迫人都講得出 市場決定一切

迫?

係an 機d 廠跟埋你講既缺陷渣, apple 無迫你用iphone 喎

但又真係逼到你個下好野wor, 唔止消費者, 連行家都要跟風,

香港人連買東江水同強姦金都唔敢出聲啦

惡撚到

咪係

整到部機又快又順，根本目的就係等我地接受唔返android嘅快慢又lag，剝削我地用其他手機嘅權力！

咩唔敢出聲
齋出聲可以有改變？

全世界最柒m額係pixel 3

廠商抄完你一鑊知道柒 ，
所以出
A8S 開孔機
vivo nex ,
小米 mix3 推蓋機。
水滴螢幕
前後雙屏幕
大把選擇

無撚有錯 完全唔明3星爆炸都咁多人買
不過總有d人會衝出黎講 iphone都爆啦

三星有3.5，無M字額，影相拍片都唔錯，客觀條件係值得買喎

咁就唔係缺陷啦 係走得太前

有咩？ 定係想講pixel 3 xl?

iTunes真係唔明點解可以咁廢
APPLE 第一大缺點，沒有之一

點解要M額設計
性能好啲

其實點解香港人做野咁自我中心?

蘋果出M字額, CUT 3.5MM耳筒位, 無得換電無得用SD CARD, 你咪轉用其他囉

買樓又係, 你唔夠錢係得納米樓夠錢買, 一係買一係唔買囉

但硬係覺得自己俾人逼害咁, 自己唔肯讓步, 要全世界就哂自己

"唔得, 我一定只會用蘋果機, 但我佢唔係M字額, 有返指紋, 有返3.5MM耳機位!"

"唔得, D樓咁細俾狗住, 我只係肯俾2,3百萬架咋, 但我要住到太古城咁既質素!"

達唔到目的就只會屌, 怨呢個世界

知道 ifanboy 唔會嫌棄就唔改了

又係d垃圾an狗選擇性回覆，見駁唔到人既回覆就唔理人但又不停推

而家仲有人用電腦入歌架咩？咩年代

上得嚟連登有一部分都憤世嫉俗， 身邊好多朋友都有iphone轉咗android，係連登仔唔肯接受

依家華偽都可埋冇得換launcher

身邊有幾個親戚都轉左android，p字頭 至於邊部我就唔講啦 費事俾人話打手，影相係唔同 特別係夜景，我用iPhone x，同樣構圖，兩張拍埋一齊我影果張好似垃圾咁，不過老實講成部機無論係硬件既質感同操作流暢度都無iphone咁好，但佢地用得好開心

各有利弊啦，我就唔轉啦

flash當年都好多人屌 但而家證明佢啱
3.5mm一樣 推動無線幾好 但太早
等Bluetooth5.0先做好好多
換電sd card 當年電唔夠全日用
無cloud drive 無插卡又係煩

你可以話佢cut左先有動力改變
亦可以話佢未整好新嘢就cut舊嘢仆街

但cut fingerprint m額
真係接受唔到

下年可能主打無線充電 又少一個位

兒登仔接受唔到自己信潮流用緊柒野

An狗真係好好笑

an俠:我地有flash ，iPhone垃圾，被打臉
an俠:我地有得換換， iPhone垃圾 ，被打臉
an俠:我地有得插SD卡 ，被打臉
an俠：我地有3.5mm ，被打臉
an俠:M額垃圾 ，連google pixel都出m額，被打臉

AN 機 今年玩摺合 平板二合一
大陸廠 幾間趕住出又爭市場。
apple 放棄咗中價位市場

4~6千蚊市場 去晒 AN 機 , 好多人已轉會。

點解仲要用itunes
而家一係用cloud一係用airdrop
同埋無人迫你買佢既產品架

其實係點逼？

其實佢個earpod 幾時先整到唔漏聲

無得換電同3.5mm 其他廠又跟佢呢下先嬲

咁你不如問點解其他廠商無力帶頭

講到人地好似揸住槍要你用要你跟咁

證明呢樣嘢好囉
唔好啲廠點會跟住整啲垃圾 冇人買嘅嘢出嚟？

itunes同意，但坊間都有好多野替代到
巴打搭單問，可唔可以教下我用咩代替，苦惱左好耐
祝巴打一世平安

Android俠成日整埋啲處境題玩偷換概念

最好笑嘅係，佢哋成日以為自己係嗰啲，打擊獨裁者嘅自由戰士。

IDOG理論:
「習慣到」
「冇人迫你用」
「你地偷換概念」
「坊間好多野替代到 係你唔識用」
「CUT 3.5係想你2019年唔再用線 走在科技尖端」

Micro 轉 nano，整體size唔只係講張卡，係包埋pcb個舊card plug都細好多 ，做hardware design少幾mm都對整個layout好重要

唔畀換電，最主要係唔想你咁易拆開部機同唔想你換街外電池，對整個市場生態同安全性黎講利多於弊

外觀依啲各花各眼唔評論，但事實係搭車返學返工，m額周圍都係

係, 同蝗蟲來到香港話生活困苦又係咁讚蚛蟈(Android 質素) 有幾好無分別🤷🏻‍♂️

Market 要多元先健康
當Apple 真係收皮,俾Android 一方玩晒, 你覺得華為仲會俾靚鏡頭你?

蘋果一出個個都屌，用落冇人屌
An廠一出冇人屌，用落個個都屌

其實冇乜好爭，各有優點，
Iphone係順𣈱，用電比較慢
An機就相對比較方便，以down WhatsApp 貼圖為例
3.5就可能普遍既機都用，但只要你唔係an>ios或者iOS>an其實都冇乜影響，習慣就好
我地應該槍口對外，扺制強國機
利申用過哂an同ios

有啲似中共

換唔到系統 就買apple

idog屌8達通post, 你夠唔夠膽照咁講一次?

其實 點解成日要留意 iPhone ? 如果你無興趣

AirPods 一開頭個個話柒
而家個個用緊周街都係
然後斷晒現貨 又個個mon住第二代幾時出

利申：AirPods 用家

所以我提埋Pixel 3 XL
廢時比Android狗入

iPhone爆炸無Note7咁勁全球爆炸
暫時得一單姐 應該就唔係設計問題啦

AirPods柒唔緊要 最慘唔係入耳式...用唔落手
等緊AirPods 2係咪入耳式..
利申:iPhone X用家

有d 仲要用老番 airpods

先反一反問
其實係咪所有 android 機都可以入八達通落電子錢包？

取消3.5mm耳機真係屌你老母

屌你bluetooth耳機latency問題都未解決到呀

改得太進取啦
Macbook得番usb type c 都夠on9
要帶多舊野先用到usb sdcard 個啲野

新個啲macbook真係你買埋我個份啦，cut晒啲接口為左輕量化跟本就本末倒置左

其他嘢都可以認同
但係iTunes 有買開實體碟嘅都知好撚好用

當然你話㩒錯制洗機 其實係佢好似default開咗auto sync
所以裝完iTunes第一樣要tick呢個

跟住backup好少會出事
我而家部X 個backup係3GS用到而家
以前2G3G炒過一次auto sync

你夠迫人認同你啦

咁其他廠又要跟？
究竟係佢設計缺陷定廢老用開 唔習慣 ？

呢個真 試過兩個月AirPods with android
一多人就斷 再唔係就雜聲

屌你老母你試下插結他落iphone彈再用藍芽做監聽試下

但人地有3.5mm喎

以前an狗夠笑iPhone 無flash睇唔到this av

某程度上蘋果同環保撚一樣
未有完美嘅代替品就cut咗原本好多人有用嘅嘢